{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 한치592 펜션(단독 독채,비발디3km) 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお客様にご案内事項をお知らせいたします。 当ペンションはビバルディリゾートから車で3kmの距離に位置する一軒家ヒーリングペンションです。 ご予約人数に追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 その後、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を正確に守っていただき、客室及び施設利用時には毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、火災予防のための特定行動制限及び禁止事項も遵守してください。 そして客室内で直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を使用することは禁止されており、喫煙時には指定された場所を利用しなければなりません。 また、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 ご予約の際に重複予約が発生することがありますので、払い戻し手続きを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間調整によって料金や料金表が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。 追加の入室案内をすると、個別バーベキュー、バーベキュー利用時に追加費用が発生し、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、無料映画、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、フットサル場など様々な施設が利用できます。 また、駐車も可能で、子供のための砂場やゲームも無料でご利用いただけます。 当ペンションはトイレ、シャワールームなどの施設も保有しており、周辺には渓谷や遊歩道、グルメやスーパー、各種アトラクションもあります。 最後に、ソウル江南からアクセスしやすい位置にあり、時間的な制限なく気軽に訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションはビバルディリゾートから車で3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約人数に追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はどのように守れば良いですか？",
            "answer": "入室及び退室時間は正確に守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時には、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、火災予防のための特定行動制限及び禁止事項も遵守してください。"
        },
        {
            "question": "料理や炊事道具の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を使用することは禁止されておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙時には指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約手続きについて重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の際に重複予約が発生することがありますので、払い戻し手続きを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、無料映画、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、フットサル場など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、子供のための砂場やゲームも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアトラクションがありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷や遊歩道、グルメやスーパー、各種アトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "ソウル江南からのアクセスはしやすいですか？",
            "answer": "はい、ソウル江南からアクセスしやすい位置にありますので、時間的な制限なく気軽に訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 551
    }
}